唔訓既你 依家做緊咩野？

SLEEP IS FOR THE WEAK!!!

打機

Hi my bb

做咩sad

Why so sad

有咩推介

你個名係咩意思

Hi

靚仔

等緊廁所去沖涼

放題 又叫食物春

唔沖算

四洲麵真係影衰香港既公仔麵界

等睇獌VS鏝

乾食就ok

聽朝翻9半堂

MHXX

乾食揀福麵好過

完sem

媽咪麵！

Mark仔同on9威呢

翻埋聽日先完

童星點心麵雞肉

花名有個瓜字，又多肥肉

ching安安 親

一來就派膠
考哂試未

碎左啦

我覺得炒麵味好食啲

要入中大牙CHING

好甜

一日啫

唔講學業啦

尋日買咗

咁仲有冇跑

肥瓜

妖

Agger

你唔是日日捕住佢嘅咩 咁都仲要問

依排轉左食闊條

一星期得一兩次炸

我日日都係佢樓下等佢

......

頂 想拆嚟食

唔知ching乜樣

浪人

牙痛慘過大病

食啦，夜晚就係要食

我揀牙痛

原來你就係個痴漢

hihi

Hihihi

呵返先 食雪條！

一陣食辣魷魚

嗨嗨

好耐冇食，厭左

春嬌與志明系列幾時先完

我好專一

我都想知 有啲無聊

冇睇過

好睇咩

星期6跑

Why not null

me2

三千字聽晚交
有誰共鳴

估到你會話肥瓜

其實一直都唔明點解要將啲社交平台(ig, facebook) set 做public
呢排見好多女仔俾人擺咗上連登之後就喊苦喊忽
又出幾廿篇千字文鬧人地評論佢
其實你地有冇諗過你地冇好好保護自己？
（利申：唔係話擺人上嚟啲人冇錯
但你係絕對有能力保護自己）

點解要公開晒你社交平台所有私穩？
除咗想搏上位/ 多人識你/ 多人讚你/ 用followers 換存在感之外，
我都唔明有咩其他原因
點解要同一啲陌生人分享你自己嘅相/ 個人生活？
你要同朋友分享嘅大可以private 嚟分享
public 嘅意義在於？
明星、商店、攝影師係靠呢啲搵食
但你地班港女呢？當自己係件貨去sell 自己？

好啦到你真係多咗人follow
開始有人談論你嘅時候
如果留言係一面倒正面嘅你地又冇問題架喎
（有時有啲女俾人擺上連登讚 又唔見佢地話不安？）
但一有批評嘅留言 你班港女就會屌人咩變態
咩haters gonna hate
屌你姐係輸打贏要姐？
你要多人識你 但又要唔俾人講你批評你
（都話個句 冇話批評者一定岩）
咁你咪好著數？

原post: 而家啲港女真係輸打贏要

好老實講 我身邊啲朋友好少可會public ig/facebook
見親都係show身材呃like嘅女仔
而家個社會風氣已經好病態
個個掛住喺網絡世界搵存在感
又多厹鐘意like鐘意睇
真係諗下都覺得on9

唔好睇

等睇波

I KNOW THAT FEEL BRO
做左幾多

好波

真人上高登

我都覺，十個女人有七個都係咁。

三百字

我份人比較偏激 比較鐘意用自己準則去判斷對與錯
呢啲令我覺得非常有問題
個個女神前男神後
朋友之間鳩下就話啫
塑造咁多呢啲有眼耳口鼻就做到嘅男女神
究竟有咩作用

今日幫老豆買咗部電話 希望佢滿意唔會用到屌晒鬼

Me public
好彩毒撚冇人理

唔偏激，我完全同意
我都唔知

家棟

iPhone

岩岩做左影帝
低調d

你點同，影帝替身緊係要public la

泛指嗰啲幾千followers「男女神」

大把呢啲人 又話自己娘娘又盛
可惜個樣就豬閪咁撚柒
真係正嘅一早畀有錢佬包起咗啦
呢啲八婆真係傻撚到唔識著褲

Oneplus

愛護營業中
請為我的健康和學業送上最大祝福
晚安

有閪就得啦，再用美圖執執佢

啱
我未見過真係靚嘅男/女仔雖然用啲相去話俾人知

An界清泉

十卜

祝福

溫書

聽光明頂

次次見到呢啲就好炆 香港人真係好撚病態

老豆話iphone貴同煩 依家佢用緊兩部三叔 有一部閪閪地同一部個mon就壞
畀我說到佢試用oneplus 叫佢頂住個雞頭先
如果部機無事無幹佢應該好後悔追三叔
應該連s8都唔會諗住買

三叔電子垃圾，電視又係notebook又係

就嚟如花咁嘅樣都可以變女神

Agger 終極垃圾 仲有Lg

幫下我

一日十鳩幾幅自拍嗰啲先煩
之後又噏乜鳩派糧叫人打丁
我unfollow咗呢啲

睇下Ptgf啲相就知啲女幾咁自視過高

電子野真係唔好買韓國

收兵之故

自從galaxy s1中撚過伏之後以後唔買三叔
花成幾粒鐘整靚個launcher 一boot機可以變晒問號
之前我部nexus 5好似係lg
唔洗3個月爆晒mon變晒蜘蛛網
不過呢部好嘢 個mon爆晒我都頂咗兩年

你喺沙哥心目中已經係女神

清好波 真男人
我都好憎見到啲人成日自拍洗版又圖文不符
例如 post張大波相 話天氣好好

香港女仔真係好幸福

Korea = China

多謝

而啲人又狗衝去做兵

枝野真係好好飲呀

兩個牌子都用過
只能說我寧願用nokia

睇都廢撚事
[聽返嚟]真係有錢想叫雞上大陸大撚把
質素又高
1000蚊應該可以玩到虛脫[/聽返嚟]

又啱

我部nexus 5X 死左機瘋狂reboot 用左3個月 水貨無保
而家用緊Moto G Turbo, 又平又好用

厹有份造成

我認我好仆街
心諗 睇完 J完咪算囉

期待nokia 9

屌 就係呢類
On9重點明顯係對波

不嬲覺得呢類女仔同雞無分別

我都覺得係supply and demand

著哂衫有乜好睇

搞到睇多啦A夢都諗起佢

射波

就係有厹為咗打J
造就啲咁嘅ig女神

少D布已經收到兵架啦

啱 雖然好賤但真係心底話

梗係唔比人收兵
咁樣人地先會再落力D派軍糧架嘛

啱

介紹啲女嚟

依家用iphone 6s+
唔係上年有一排凍得滯個mon touch唔到
我應該唔會換機重係用緊oneplus one
呢排開過 都依然好順 好抵玩
不過我影相手震 用嗰部機影到好似狗閪咁

我都露下波了

啲港女好鍾意影自己對波嫁，你問佢做乜咁影佢會答你影緊頭髮炸

冇得接觸娘娘嘅兵

露屎忽好啲

不了

...

食飯影相擺對波上枱 on撚9

我想做

去follow d ig雞

怕羞

我身邊都好似無乜真係收兵既人

係咪真係可以a變d

乒乓波都大過你

依到有無中文勁既巴打

禾

通常見親都係啲唔識嘅人

勁屎

你試下
單車都變摩托

物以類聚

珍？

導彈小麗

人手filter
中文鳩在此

近me者毒

嗨
就死

好凍

導彈小擘

近mark者黑

文言文曉唔曉

Me

啊me阿

不覺曉

十卜清

挽留

Y?

係凍左

文言文掟上嚟幫你問人啦

就快無命

幫你補血

好多野做

做assignment做到冇命？

細佬!

yes
幾十頁起既功課

橙

好耐無見

講緊me?

呢個月燒錢燒得好勁

好慘 希望你有命見我

我牙

其實我係寫咗句文言文俾我個老屎忽中文老師
想知寫得啱唔啱

幾個月

操汝娘？

腸叔視錢財如糞土

Cc

藍色辣魷魚正過紅色

仲有既
但我已經兩日無做過野
星期四deadline

有隻橙色

咩

仲有一星期啊

下星期？

祝君好運

未試

唔洗試

吾眼瞓唔晏瞓

晚安!

瞓先

晚安！

咁小妹獻醜啦

感培學子二載，心有愧於學未成，吾不令汝望，感師諄諄教誨

苦戀注定難 我已經習慣

我知我廢 求狠評

高手教

上大陸網搵最安全

無戀注定易 我好撚習慣

叫雞？

真？ 咁我寫㗎啦

幾時都話依到最有人情味

男技師

Del錯咗

好驚寫錯俾人笑

Btw 有無睇過近排海洋公園個廣告

hello
WHERE IS YOUR SP

Fuck you

你就爽

Prison BreakPrison BreakPrison BreakPrison BreakPrison BreakPrison BreakPrison Break s5 屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你條猁一定好正 奶到雪雪聲

專奶閪

break prison

睇先

有心怕咩呀

既然有高人教

突然覺得自己無撚學過中文
屌好撚眼訓

投降吧認命吧就痛苦一下

做咗5年野月入18k 你問我或者答

笑撚死

無人啦?

鳩up咖咋

屌我仲有一年讀 唔想成間學校都識小妹

無

小妹

又掛住玩hoi4

屌咁你寫白話啦

決定寫英文

臭閪嚟 奶？

香閪就ok

好快無得同大家9up

幾時開工

開左工 小妹要全職PTGF

聽晚長註who join

可以笑的話 曼聯

希望今晚迪布尼 生性

組隊？

不了 小妹大把客 專同人SKYPE 傾電話賺錢算

Cheap雞

無人9UP
巴打

$500 30mins

睡了 明天要上學

不然媽媽罵

笑死 D 人點解咁撚蠢 想聽女仔聲咪打去CARD CENTER 既CS

返學既階段已過過了

弱post

媾唔媾到女

hi

你係啊哥定細佬

WEAK

咩啊哥細佬

唔講呢d

咪啦 幼齒唔啱我

Multiple Personality Disorder

又飲玉泉lime sparkling water

你地認錯人啦

咁夜飲 ching d 生理時鍾

仲扮野 呀明 你細佬琴日入左post

唔係掛 唔好嚇我好wo

呃鳩你咁 你自己check 返你回覆既野 琴晚仲同你傾左好耐

冇生理時鐘可言

沖完涼，有冇手足想擁抱我

無啦啦凍返

港奴

諗起就慘

攬住你睇曼城打批

哇屌 究竟邊個黎 好恐怖

加油呀 手足
青山等緊你

好warm

唔去得唔得

屌 啲野難讀到仆街

依位清尋晚唔係唔舒服咩

讀咩

ming jai 真係好正 可以做旅遊youtuber

Tam jai都好正 窮人恩物

雞

屌 大佬 我地fm 同am 唔同channel

啲powerpoint資料又唔齊又冇解釋 我明咁可以鼓勵啲學生自己尋根問底 但你老味左一忽右一忽叫人點撚有心機睇你啲碌屎呀

公廁

係 依家又發作緊 開始覺得有少少絕望

好慘

陰功

自己女朋友唔係就可以了

呢啲咪就係所謂既大學生囉唉

講下笑啫

無啦啦話人雞痴線架

我都係講下笑ja

唔求啲乜 淨係想要份整齊啲既notes都咁難咩

有時會諗啲lecturer是咪特登打漏幾忽等你自己看圖找錯處

返工交通方唔方便

我要性感果隻

唉 想放棄中意果個人 好辛苦

同上一份差唔多

唔洗轉車既話真係好爽

下個更好

Thx

都係一程車 遠多3個站

直去已經好好

同緊果個意中人吹水 根本fd zone哂咁

咁一定唔係我

但我未睇落車行幾耐

都唔知點面對好 睇醫生又冇幫助 依家開始發作都唔理佢算

根本有時做fd仲好

你唔係去過見工咩
難道上次揸車去？

唔會冇幫助
不要放棄治療

對對對 太懶
諗緊第一日去搭MTR 返黎試下巴士條路線

就打贏

不見不見

召喚

睇你點睇啦

c cup baby

任性

果日落狗屎咁大雨 又唔想濕身 GOOGLE 哂有咪錶

好爽

如果當年我無改聯招choice
我就會入左叮噹妹間中學
好似係

爽閪咩 咪又要做

咁會點

求介紹

叮噹 展 大波 妹 GOOGLE SEARCH 到

咁咪咁囉

都唔係好大啫

LKM?

香港黎講 算係咁 唔好要求咁高

醫生 成日叫放鬆 放鬆 問題係放鬆唔到 唉

我明白

好撚攰

好掛住你

唉 sor日日都煩到你地

WHY

？

最緊要唔好諗錯執邊就ok

唔煩唔煩

mark 仲唔訓

多謝你地

唔會

我今日晏就三點先醒